{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 속초모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。 2人以上の予約の場合、宿泊料金は2人入室基準で計算され、特殊客室やパーティールームの場合、入室人数を直接確認する必要があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 満18歳未満の未成年者は宿に入室可否を直接確認して予約してください。 未成年者の男女同室での宿泊による予約拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの場合は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにお過ごしください。 客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "2人以上の予約の場合、宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "2人以上の予約の場合、宿泊料金は2人入室基準で計算されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームの場合、入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室やパーティールームの場合、入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "満18歳未満の未成年者は宿に入室できますか？",
            "answer": "満18歳未満の未成年者は宿に入室可否を直接確認して予約してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による予約拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 484
    }
}